<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nhoque da Fortuna — Fique por dentro das últimas tendências do mundo food!</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content on Nhoque da Fortuna — Fique por dentro das últimas tendências do mundo food!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Receitas Veganas e Vegetarianas com Re-aproveitamento de Alimentos</title>
      <link>/blog/conteudos-quentes/receitas/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/conteudos-quentes/receitas/</guid>
      <description>Uma das principais dificuldades dos restaurantes é conseguir evitar o desperdício. As vezes é uma alface boa que passa despercebido e vai pro lixo, ou então sobra kilos de feijão que não tem mais o que fazer, se não descartar também. E se desse pra re-aproveitar mais esses alimentos, e economizar na hora da compra dos insumos? Sim é possível!
E tem mais: um público que está tomando força e crescendo cada vez mais é o de veganos (que não comem nenhum alimento de origem animal) e vegetarianos (que não comem carne), e se os estabelecimentos não se adaptarem à essa nova tendência de mercado, com toda certeza, estará perdendo um grande oportunidade no seu alcance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>09 Cuidados Para Pensar Antes de Abrir um Restaurante</title>
      <link>/blog/post/09-cuidados/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/post/09-cuidados/</guid>
      <description>Quando tomamos a importante decisão de começar a empreender, temos um grande volume de informação a coletar e inúmeras tarefas para cumprir. Nem sempre conseguimos pensar em tudo, ou manter o foco no que é realmente necessário para dar o ponta pé inicial. Então, para te ajudar separamos aqui 9 dicas para te ajudar a refletir antes de abrir seu negócio:
Analise seu mercado Esse é o ponta pé inicial, procurar entender como está o mercado no segmento escolhido, se há público interessado na sua proposta, analisar alguns dados até mesmo demográficos, e outras informações se realmente vale a pena colocar mais uma opção para dividir o nicho, por exemplo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nova Lei Trabalhista: Você está preparado?</title>
      <link>/blog/conteudos-quentes/nova-lei-trabalhista/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/conteudos-quentes/nova-lei-trabalhista/</guid>
      <description>Em julho foi aprovada e votada a reforma trabalhista que prevê vários pontos de alteração na CLT (Consolidação das Leis de Trabalho), e a lei passa a valer já em novembro, ou seja, em poucos meses é necessário estar inteirado e preparado para tudo que irá passar a valer.
Sabemos o quanto é difícil conseguir traduzir todos os termos do Direito, e principalmente o que significa em ações práticas, por isso vamos te ajudar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Filmes do Netflix Para Quem Trabalha na Área de Alimentação</title>
      <link>/blog/post/filmes-do-netflix/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/post/filmes-do-netflix/</guid>
      <description>Pra quem trabalha no ramo da alimentação os desafios, a correria são constantes, mas claro, a satisfação de ver um bom resultado também! A gente sabe que cada negócio tem suas particularidades, e as vezes parece tão difícil encontrar alguma solução ou a melhor ideia pra determinada situação. E se desse pra ter um tempestade de ideias boas, ou então um bola de cristal pra adivinhar o resultado antes de errar, ou saber se vai dar certo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhoque da Fortuna</title>
      <link>/blog/sobre/sobre/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 09:26:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/sobre/sobre/</guid>
      <description>Somos apaixonados por comida, e queremos trazer os principais assuntos do segmento para também apoiar você ter novas ideias, estar por dentro das principais tendências do mercado e a superar os desafios da rotina.
Acompanhe nosso blog, fique atento às próximas novidades que prometem revolucionar seu empreendimento, e por que não sua vida?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entre em contato!</title>
      <link>/blog/contato/contato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/contato/contato/</guid>
      <description>Inscreva suas informações abaixo e assim que possível entraremos em contato com você.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thanks!</title>
      <link>/blog/thanks/thanks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/thanks/thanks/</guid>
      <description>Enquanto isso, fique de olho no nosso site para não ficar de fora das últimas novidades do mundo food!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>