<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nhoque da Fortuna — Fique por dentro das últimas tendências do mundo food!</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content on Nhoque da Fortuna — Fique por dentro das últimas tendências do mundo food!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Sep 2017 18:26:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>09 Cuidados Para Pensar Antes de Abrir um Restaurante</title>
      <link>/blog/post/09-cuidados/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Sep 2017 18:26:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/post/09-cuidados/</guid>
      <description>Quando tomamos a importante decisão de começar a empreender, temos um grande volume de informação a coletar e inúmeras tarefas para cumprir. Nem sempre conseguimos pensar em tudo, ou manter o foco no que é realmente necessário para dar o ponta pé inicial. Então, para auxiliá-lo, separamos nove dicas para ajudar você a refletir antes de abrir seu negócio:
Analisar o mercado Esse é o ponta pé inicial, procurar entender como está o mercado no segmento escolhido, e se realmente vale a pena colocar mais uma opção para dividir o nicho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Já mencionei o quanto eu detesto fazer site?</title>
      <link>/blog/post/site/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 09:26:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/post/site/</guid>
      <description>Stares at human while pushing stuff off a table. Lick butt groom yourself 4 hours - checked, have your beauty sleep 18 hours - checked, be fabulous for the rest of the day - checked toy mouse squeak roll over woops poop hanging from butt must get rid run run around house drag poop on floor maybe it comes off woops left brown marks on floor human slave clean lick butt now.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhoque da Fortuna</title>
      <link>/blog/sobre/sobre/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 09:26:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/sobre/sobre/</guid>
      <description>Somos apaixonados por comida, e queremos trazer os principais assuntos do segmento para também apoiar você ter novas ideias, estar por dentro das principais tendências do mercado e a superar os desafios da rotina.
Acompanhe nosso blog, fique atento às próximas novidades que prometem revolucionar seu empreendimento, e por que não sua vida?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thanks!</title>
      <link>/blog/thanks/thanks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/thanks/thanks/</guid>
      <description>Enquanto isso, fique de olho no nosso site para não ficar de fora das últimas novidades do mundo food!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>