<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Conteudos-quentes on Nhoque da Fortuna — Fique por dentro das últimas tendências do mundo food!</title>
    <link>/blog/conteudos-quentes/</link>
    <description>Recent content in Conteudos-quentes on Nhoque da Fortuna — Fique por dentro das últimas tendências do mundo food!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/conteudos-quentes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Receitas Veganas e Vegetarianas com Re-aproveitamento de Alimentos</title>
      <link>/blog/conteudos-quentes/receitas/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/conteudos-quentes/receitas/</guid>
      <description>Uma das principais dificuldades dos restaurantes é conseguir evitar o desperdício. As vezes é uma alface boa que passa despercebido e vai pro lixo, ou então sobra kilos de feijão que não tem mais o que fazer, se não descartar também. E se desse pra re-aproveitar mais esses alimentos, e economizar na hora da compra dos insumos? Sim é possível!
E tem mais: um público que está tomando força e crescendo cada vez mais é o de veganos (que não comem nenhum alimento de origem animal) e vegetarianos (que não comem carne), e se os estabelecimentos não se adaptarem à essa nova tendência de mercado, com toda certeza, estará perdendo um grande oportunidade no seu alcance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nova Lei Trabalhista: Você está preparado?</title>
      <link>/blog/conteudos-quentes/nova-lei-trabalhista/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/conteudos-quentes/nova-lei-trabalhista/</guid>
      <description>Em julho foi aprovada e votada a reforma trabalhista que prevê vários pontos de alteração na CLT (Consolidação das Leis de Trabalho), e a lei passa a valer já em novembro, ou seja, em poucos meses é necessário estar inteirado e preparado para tudo que irá passar a valer.
Sabemos o quanto é difícil conseguir traduzir todos os termos do Direito, e principalmente o que significa em ações práticas, por isso vamos te ajudar!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>